「激安之殿堂」承租美麗華酒店1.5萬呎地庫

日本連鎖百貨「激安之殿堂」來港開設首間分店，並承租尖沙咀美麗華酒店地庫約1.5萬呎樓面，月租約100萬元。

尖沙咀美麗華酒店地庫約1.5萬呎樓面，獲日本連鎖百貨「激安之殿堂」承租。

呎租約67 料7月開業

市場消息指，尖沙咀錄得一宗大手租務，涉及彌敦道美麗華酒店地庫，面積約1.5萬平方呎，以每月約100萬元租出，呎租約67元。物業位處彌敦道旺段，在the one商場及美麗華商場中間，人流頗旺。據悉，該舖原由Collect Point時裝租用，去年尾約滿現已遷出。

據悉，新租客為日本連鎖百貨「激安之殿堂」，屬生活雜貨店，於日本多個城市均設分店，而售賣貨品種類多不勝數，包括零食、日用品、電器、衣服、首飾，酒及手錶等，由於當地分店多屬24小時營業，方便遊客，亦屬不少港人遊日必到之處。

該集團上月於本港刊登招聘廣告，意味即將進駐香港，估計正式於7月開業。業內人士估計，因尖沙咀為旅客必到之處，分店附近酒店林立，亦有直通巴士，故可吸引內地客掃貨。

比鄰直通巴 可吸內地客

近期商舖租務成交，主要集中於中下價貨品零售商租用大樓面商舖，隨着高鐵及港珠澳大橋開通，訪港旅客有所上升，中下價零售商如藥房、化粧品及個人護理用品店受惠，並進行擴充。

肯定唔荒平

POST 跌窗幅圖咁應節呀

張圖做乜鳩

算平啦 呢個地點
apm呎租都$150-$450/呎

我見網上已消毒
咪貼呢張

google打 美麗華酒店，已搵唔到單news

唔知呀，你唔係好仔細搜索，只打美麗華酒店
係完全搵唔返

無5毛入

4叔真係好勁架

第三個已經係

等佢開左鋪之後 , 係百度再搵一次 睇下有無出單新聞